《罷工》九巴

請問九巴有無加入7月30罷工? Fb唔見有出通告，一齊入去問下???

推

有無人一齊問下

想知九巴會唔會connected

Push

一齊問丫喂

新巴會罷，咁九巴呢

港鐵同新巴都罷，差九巴，上次九巴不合作參與不合作

Pish

一起問候九巴

7月30冇人罷工啊

push

推

請廣傳

個工會係工聯會